bitcoin / bnb / auto 和其他騙區集中討論區 (37)

]

auto

Q&A

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心 (agger)

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

輸死你未

Avax入咗top20

點解要推咁快

應唔應該依家入auto

今晚過澳門

打錯字

騙局先岩

Scammmm

Arrrrrrrrrrr衝啊！！！

留定名先

LINK 1INCH AVAX

Avax

可唔可以大約講下點樣睇

擺一年唔跌都6倍啦

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

Bnb 係咪又黎料

屌
最後悔係廿蚊前無入夠貨

XLM 就快過 XRP

唔跌就係咯

all-in eos

可唔可以統一標題。

爭開標題去pump自己心目中crypto

SFP

放入我都係118粒 已經隊哂去stake

我鳩畫的，唔洗咁認真
新幣無數據好多時都係鳩估

打春藥

我都係，買唔夠。

18年10幾蚊摸頂SH到今日等翻身

已經轉緊eth , 佢繼續升愈買愈少

頭先2.6溝左又贏

6日後有Berry 玩

Elon神出tweet
BTC去入啦

我都未入夠

一粒eth 愈買愈少

頭先走完d btc 佢先出tweet, dklm elon

Xrp eos

又係度磨

頭先驚跌唔敢玩lp依家升又後侮了

Bnb 今年保守500

Unistake爆升

有咩bitcoin推介

BTC

新手味濃到

btcdown

推咁快

aLL IN ED

新手名物

突破了

Btc 坐穩

今年
今個月

75x神教gogogo

唔好gel

賣咗一半bnb，鎖定幾萬蚊利潤先

轉數快剛剛收完錢

gogogo

CRO

會唔會太快...

點睇Kelvin Leung demo account 賺幾千萬

利申 唔知係咪真係demo account

demo

本多忠勝
你本有佢個demo咁多都可以

All in bnb算 唔洗成日睇

你哋成日出金？

接近完美

嚇撚死人咩
一開apps 個倉變咗空倉
個心離一離以為又比人斬
點知係手機收唔到

thx ching

到底佢係未瞓定瞓醒⋯⋯

重要咩

反而想知佢個demo code係點 點解可以滾到咁大

玩虛擬貨幣要定時抽利潤出來，降到0成本先係真正贏家
你知道呢個貨幣突然下降80%都做得出
所以要定期將成本，突然bnb跌到10蚊
你幾星期咪白玩仲要到虧損？

當然，攞咗d利潤，再升嘅話係賺少咗
但一日唔袋錢走，你都未係贏家

所以我習慣到50%，或者100%就走一半
鎖成0成本

肯定無膽嘅表現

今朝睇到呢加都無上bnb 唔想高追

我意思hold usdt busd唔得咩？

可以，但佢本質都係美金，你唔收息就跑輸通漲

唔買可以點得到?

依排多人玩到連C2C都貴埋

即係就算hokd都要做下活期

唔緊要 冇升到

same

無錯啲錢擺係到都會蝕咁梗係用嚟收息

你睇清楚咩嚟先

d 鬼佬未起身

啲鬼佬24小時都訓緊覺

Doge $0.76了，$0.1 衝呀

真。。。

b joy 又嚟

7.9未，上到先再嗌貴

老老實實真係好過份
爆升之餘仲要脫離現實嘅收益

當日用85蚊買一隻開荒牛，依家....

bnb 點解永動機咁款

痴線

任買 千幾萬噤幾次BTC就有

唔gel佢一gel d人點知bnb咁生性

All in bnb 算啦diu

BTC紅燈緊 有買趁手

呢個策略容易sell too early, hold too long
新手入場攞返本金先都ok嘅，但長遠唔係好嘅心態

用usdt同busd做lp咪有息收

巴打出金情序係點？

依家升級左做A5和牛

失控咁款
不過我見有傾開bnb既巴打好似130都入晒市了

Gogogo

BNB

xrp爆升！

好撚驚

bnb實用性係咪勁d

CAKE

岩岩買左了

bnb 140

實用幣 bnb
穩定幣 busd
大幣 btc
妖幣cake

買左

SFP既朋友諗住幾多走

10

竟然轉返HKD

比起埋bnb 概念幣一吋真係幾廢下

USD黎

Bnb is 143 .. 134 j左 再加唔加留比個仔好

唔會忍唔住咩

b joy is coming

買左幾千蚊only, 應該忍得治

想問下點樣將LP 拆返做兩舊coin
只係搵到liquidity合埋一齊
用緊 蛋糕

1.15入

自膠

好似未出smart contract? 我記得三月出?
出咗to the moon

原來真係never too late

Ada 有無人有 好好j

起碼10蚊先走啦，當時1.78高追

LINK!!!

哎呀乜搞咁耐原來smart contract 都未有？
Charles peer review 完d paper 未

binance現貨點睇profit and loss

avax 技術勁d，進度快d，價錢又平d

有乜咁奇？離追到dot / ada MC 都仲有一段距離

企得穩28未

每個post都有新面孔

144....

發覺ETH同LINK係一齊升
一齊停就真係一齊唔郁

Ada今年至少3 4蚊啦

avax係追落後姐，另兩隻一早已經top10了

我係純粹想要張卡

代表B joy近了

有無人一樣重倉咗狗幣

ftt升完未
踏空真係慘過輸錢

有巴打係賭波post show off緊啲戰績

4-4蚊買落幾廿粒，一路都諗緊啲ftt 除左stake可以點用

呢排陸續出卡了

真係好想要紫色

LINK準備ATH

網頁版先有得睇

你叻囉

禮拜日panic sell左ftt
好彩有stake 25粒強制SH

BNB帶埋隻穩定幣升

我都有

1.33 入 拎走咗成本

stake完25粒maker無手續費，應該個個都會stake

唔記得咗stake 150粒有咩

Bnb馬上進入前3

下一隻 BNB

Make fee負數，應該係有rebate

幾時先到BTC再上

CHAINLINK ARMY HERE WE GO

走緊啲bnb 越嚟越多新手

快啲pull back plz

宜家都跌近一半啦，等於用幾千買張金屬卡

有冇REEF分析

Bnb升完未

漏咗link

BNB 特價時段即將開始

Scam 問每天巴就知

個個話XRP係妖幣，睇下宜家升到?

唔算好抵，100粒可以考慮下

$400咋嘛
俾舊鐵我扮下野都好

一個月前有，而家無
唔知道點解

琴晚已經開咗contract

Lets go LINK

Ada 燈一燈即刻縮番落去

web 版有
或者你用手機上web 版

大大力Call佢老未

幾墜手 royal級

BNB 日日升３～５成真係冇窮人

應該就快到頂

屌，早兩日放晒xvg, 今日爆上

平台幣係時候停下比link爆上去

所以我先諗住開ruby
之後完moov 就轉spotify

一寸斷咗線？

岩岩一野賣晒d stellar, 131.9重注左10k usd 落bnb
好彩暫時向上升

今日咁升法
他日都會咁跌返落黎

音樂椅遊戲

鬥快走

B joy

bnb回緊,加唔加注

BTC 又嚟料

GME中過一次伏
今次唔會再中

140 高j 左

bnb, doge, btc

Auto買完就跌

仆街又按錯平倉

因為條數根本亂到九彩睇嚟都嘥氣

要自己make低幾錢買

咁都係等幣災先開啦

10000太小, all loss都冇咩野
買d細幣駁佢10x仲好

印度神童話今日股災

其實我覺得大家喺度玩膠 不如認真討論share大家有嘅資訊好過 入得嚟都係想賺錢啫

時差

股災 唔係B災

個風氣成長唔到

喊撚左出黎

與其跣新人 不如集中研究好過

咁平？ 依家要lock 5000 CRO 啵 現價0.6hkd 即係3000蚊倒 唔係太明點計400蚊

資訊夠唔夠用
升高啲聽朝準時沽爆佢

宜家9買都贏
邊個得閒同你討論技術

置頂個度已經係新手需要知既野
其他一律當打手9up就得

傻啦你啲心態 簡直係塘水滾塘魚 淨係得香港人知咩

正宗音樂椅

400usd?

冇人玩 咁個價咪上唔到去

真係股災都資金就會流入幣市

唔好逼我揸BNB啊

BNB 145 again

20年股災：am I a joke to you?

sfp又跳返落去

If u cant beat them, join them

cake 重會會太痴線

Link快撚手啦

＄2.65入果陣覺得好貴
＄4已經唔敢加倉

揸喇柒頭

Auto 好弱

係連登打完句野已經升多蚊

我3.5 都覺得好高追
cls

啱先pull back 7.6 入咗十幾粒
拎去farm

而家限時特賣緊，快手

Sor 錯Po

十幾粒farm好耐先farm到一粒
all in啦

想請教下做左啲BNB/Cake LP token 放左去farm , 之前唔farm係唔係可以換返做BNB or Cale

真·音樂椅

yes

係

BNB 🚀

唔可以換返即刻無人玩

LINK 又上新高

留意返上年3月pls

BNB ATM

咁個price 係點睇？頭先狗衝左去試BSC, 有11個LP

你甚至可以揸XRP

去牛牛個finance? 師兄係咪用trust wallets

玩嘅都係同一班人，邊到decouple 到

受害人港股美股幣市嚇到懶尿

8usd 一個cake

上年係流動性問題所以先冚包散

加唔加Bnb倉好呢

睇返當時bnb............ 只係8蚊

xmr zcash 都有
呢兩個實唔批

BNB下晝都咁升
美國佬訓醒會發生乜事

yes privacy coin 未必俾上 唔合國情

greyscale 未出avax trust 即係未有大戶掃

瞓前bnb set 左 sell limit 125

上望300吖

第一隻字係bitcoin應該都冇問題啦

Cake買盤好強

會特價
如果個印度仔講得啱

LINK

因為灰度只係買pow既幣

係我衰 我保守抵我賺唔到

1999年時，禾刀聽過好多愚言家話2000年會世界末日.....

隻 link 真係恨鐵不成鋼

你賣一半咪算，做乜allout

DOGE走呀

印度仔用美國時間
国安法拉鳩佢

XRP

未研究staking, 玩牛牛定pancake好

咪就係比你搭沉咗

BNB重上148

都話我唔係燈囉

BNB 真係無頂

大家bnb會幾多先走

自動波回到3字上左車既話，家陣見5字

y not both?

Xrp牛三

唔想做人了

寫加密貨幣集中討論區咪得

sh

DOGE特價時間

等睇呢2日ftt個價超過link

bnb 你用farm、bsc一定要用

走左之後邊有錢比gasfee

BNB咁升法隨時貴到好似eth咁

琴晚滑盤滑多左30%

個倉100%到利潤我就走成本

玩埋農莊之後已經亂到我唔識計profit

見到BNB咁升真係要提醒自己專注有潛力公鏈，一有dapp彈起就大爆發

諗起之前連登有條友BNB射錯地址，佢依家真係揼春到仆街

其實bnb升緊乜

DOGE頂唔住
放返

全版得狗 btc eth見紅

其實自己大約計到
都有d網同app幫你自動計 例如yield watch

bsc公鏈既total value locked高速上漲，即係多人用
bnb係bsc既gas fee

咁樣唔顯眼

放完DOGE即刻升

我第一注BNB純粹入完貨有一千幾百淨，就入啲BNB, 45蚊貨。跟手要玩kebab lp, 入左一大手貨，51蚊，然後茄巴暴跌，LP幫我入左好多貨，我退返出黎賣埋茄巴入bnb, 都未夠70蚊

今日150都黎緊

寫"bitcoin和其他加密貨幣"都好清楚啦

所以原來燈LINK嘅係你而唔係大媽

點解咁講

有冇人敢現價加注

前幾個post就咁cryptocurrency 幾好

XRP和愉快的加密貨幣唔好？

130加埋最後嗰注，由佢升到尾

140入左50粒
長遠睇點都升/有用

試諗下 無嘅話佢就唔會繼續升

而家喺145.68~146.98之間整固緊，係就快手

ada唔覺唔覺上到0.8

我0.3貨底笑到牙都甩🤣🤣

大戶

XRP都抽到上0.52

廢格遜

大佬要抽水

BNB點解咁顛

想知如果唔同binence，bnb係咪就無用？

炒
你見係咁升都想買d啦

LINK 28

BTC可能會爆上，賣少少SFP換BTC返黎先

都可以 但確實依家依幾日最多人講係BSC coin bitcoin 反而少人留意

唔係

跟左呢個list買
想問下升到幾多可以放？

升到你驚個陣

BTC起飛

開始分唔到依個組合係玩膠定真係有potential

升到財自就慢慢放啲當收息

BSC係咪唔用binance無得買

啲人見隻野咁多用途咪fomo

想碌卡買幣了

依個係巴打嘅觀察(花生)list 唔代表持有

146 又加左注,覺得好似賭緊大細咁

點解叫姜b?

因為MIRROR?

mirror

有，用黎發達用

你有冇fomo下

bnb 得binance 有得買， bsc 你可以叫你個fd 買完射去仔wallet address 到

btw想問binance係咪無mir買?

你要去pancake買ust再轉去terra買

LINK keep住升
就30

BTC想郁, ETH LINK即刻爆

屌
未開得切long

一訓醒又升

pancake係要開trust wallet再買ust?
有少少複雜
新手玩左幾日都留停係binance入面

200,減持一半回本,剩底既係純利SH

我得1900😭課金入sin

22蚊買左少少
依家睇番cls

研究下先thanks

咁大個三角幾多分都差唔多啦

而家all in ada?

BNB回緊

幤安點㩒張持貨分佈圖🙏🏻

有冇邊隻etf 或者股係同btc 連接得最好

網頁睇

仆街了,bnb回緊

特價時段, 最後機會

link

EGLD

要買貨要溝貨係時候嘞

特價已溝貨

BNB回左幾蚊了

B joy又黎啦

大佬呀 屌女都要回氣啦

似係準備下返去100

試緊特價位

上155

No GEL

啲大戶散完貨又上番144嘞

Bnb 140特價 9衝

點stake架?

Bunny ?

見到啲手續費都肉赤 有血有淚

LINK又跌返

太多玩法.. 媽..我好亂..

link
我只能夠苦笑

BTC頂唔順，而家同ETH一齊瀉緊

幣市一日 = 股市一年

Filled 個行係真正得到既bnb, 定係個行再要- fee先係真正得到?

BNB 我幫你補咗倉就快啲升啦

Filled x Price就入倉，手續費另計；加埋就係最後個total USDT

139特價啦

幣災喇 成批友仲衝入去

138

究極點解每次eth 挑戰ath 之後都要暴瀉 又慢慢爬上去瘋狂loop

個RSI

走啊

印度神童又贏

free fall

Bnb最後機會 目標500

130/120/110

終於有位入EOS

139入左

走呀

預備抽升番，係就快手

13.9見

40蚊都難

呢隻野呢排有咩突破

睇過BNB個RSI低位係138~139左右，跌穿嘅真係可以入番少少

歐洲人幫拖啦

我計左一輪,呢批野均價都要131

gbtc

Btc再係破唔到頂就等pull back

set 定28sell link

$3.3 入咗場

今晚覺覺豬前止蝕位set幾多好
但又拎左去stack

Doge 表示準備好補上

0.1% 一個波幅都唔止，唔好咁在意個usd

一放就上30

BnB特價時段完 準備上160

放左LINK

快點

火箭engine又再開動

手續費唔係按金額計？
正常你買一次同買十次 只要最後埋單金額一樣 都係收0.1% 有冇錯？

今晚30

一放即升

REEF幾時上

放？

遲D會跌返

目標1000 OK？

明明應承左自己唔再玩合約 又無左幾千銀
再玩合約我死全家

尋日有個巴打叫我自己諗下bnb 85 蚊貴唔貴, 好彩聽佢講轉過頭90蚊入咗

我反而想問點樣賣走

Molamola
B joy

買左咩

bnb 特價時段

唔好成為下一個angel巴

1inch重未返到家鄉

Btc又準備升空

美國佬起埋身有機會今晚bnb155
大家入定等過肥年

合約害人 本小就比人斬倉
本大就自己驚到平倉

晏晝食完一轉XRP再全倉BTC升空

2014 揸到今日

好多都瀉緊落去

b災來臨了,你們必須悔改

洗哂大家腦會升，大跌市就來了

bnb

心臟細咪玩合約
震一震心都驚

angel巴係咪唔會再上水啦

你買嗰啲瀉緊？

幾時個名 先改做
ETH 領先全球指數 討論區

等緊NSBT Airdrop

你唔係買跌呀

個時係妹左幾日,直到tsla出手

落後啦唔撚識升嘅

有冇巴打知道有咩網係睇到 tradingview 上面冇嘅 coin?
auto acs想畫圖

依家靠

Farm唔farm好

師兄呀今日先問起今日就抽上？

你以為派錢？

見無人講咪up下

提款得9折wor

大哥無電，75神教可以入返場

XRP! XRP!

BnB 使唔使set 個止蝕位 有冇諗人法

200掛
我覺得bsc 點都要用到 bnb
咁我不如SH

覺得唔等錢洗可以長渣

pancakeswap 可唔可以買 mirror protocol

蛋糕用嚟轉UST
再喺 terra到轉mir

本來之前都Set咗個止蝕位，不過佢後來回氣時諗番「自己本來都係諗住擺一個月，就咁走咗好唔抵」之後就冇了

terra係咪一定要電腦先用到

幾時上 MIRROR 呀

c2c 7.81
入唔落手

咁我坐貨算

幾百億身家的大戶

先換ust再買係cake掛果4隻masset
或者換完ust跨鏈去terra買

係cake買就可以擺beefy farm
係terra買就多選擇+賺mir

佢del左連登

好慘

點解我係trust wallet將UST 轉去terra 會話無效的smart chain地址嘅

用左10個蛋糕抽獎博一博

開個kucoin好快姐，買唔多唔晒kyc

一加注即刻幾秘無咗三分一cls

如果想擺池就係
想炒股咁就可以係app

有冇咩提示

200我勝到笑啦 仲止蝕

可以用doge比入電錢先講啦

Der 晒 係咁妹

真係好癲
依家連股都有得買

你咁講 我覺得有可能

所以要入池就盡快

入MIR

其實唔難

LINK 終於生性

屌轉broker 啲錢過嚟先
幾碎都買到

其實auto係咁升
係咪scam 黎。。。

kucoin咪有

典型scam 走勢

呢幾日升左三四倍

屌, 好過癮

到apple出手喇呢次

唔止佢一隻
有其他platform都搞緊買美股買金買油
爭崩頭

bsc 知道係佢嗰個智能鏈 但係實際點用都係唔知 完全唔識用錢包連戶口 搵農場

勁有意義. D 新人唔該快D 入黎

用trust wallet可以一鍵甚至自動連

有得買 但withdraw fee 貴 4-6mir

但係 terra connect wallet 應該係入邊個 address?

咪係

ftx

link同我上

唔明

有冇一隻coin叫scam
啲鬼佬咁鐘意玩meme應該爆升

正打靶仔，全世界升佢唔升，其他妹佢就爆上
56k咁

上就得啦

巴打無得去英國買樓啦

大量熱錢流入

原來1吋個名真係吋勁咁解

大家usdt 7.81係咪照買？
好撚高rate

又特價

avax

點解咁講呢
Liverpool 啲Terraced 先90幾萬港幣 一棟（資料來源COCO哥)

沉船

咁平架咩

似無咩力 衝唔過144

用 trust wallet 點 connect 去 terra
卡住咗

升太多都要回下血
唔好買合約就冇事

係香港貴姐

今晚link 應該都會30 蚊

無可能。。。link只值25

咪燈

唔係燈

又燈屌你

有名你叫領展，穩定成長股黎

似係大戶玩短炒穫利咁款，比啲耐性震完倉又會升番

有間嘢自己出咗stake
我諗好快officially有

過到去搵唔到工做姐

LM

今日自從有左avax同auto教
平均每4個鐘就爆一次po

所以咪要帶夠錢去

Terra有自己嘅extension

咁即係一定要用佢個desktop extension?

猁不了
睇其他片利記人英文真係要估

痴撚線

L1 war未打完，咁快買Ethereum L2未必係好嘅投資
L2都搞咗好多年，可以睇下OMG同Loopring仲係冇乜adoption，咁耐都未返家鄉

btw Matic rebrand咗做Polygon，可能發現bridge去其他L1 chain先係最好嘅layer 2

我要係電腦用metamask再轉bsc鏈同裝埋terra既wallet先整到

俄仔都識吋勁?

攪掂呢舖就可以英國見

之前跌左一排而家幾日就可以升突

究竟可唔可以靠LINK財自

岩岩拎airdrop 個陣D quiz 有寫
好無聊

蔡少芬gogogo

ADA對你唔好咩

啲cake drop得好勁

我真係恭喜你

free fall.
食物係咁上下質素.

希望可以牛耐啲
仲差2/3就買到一棟排屋
到時黎我屋企打FIFA

你話得就得

係英國等你
無朋友好撚柒悶啊.

Expiry date

又要mass adoption爆升又要收埋講唔比人知

仲玩fifa
玩nft game啦

BNB特價

Me2香港啲朋友走哂佬

100唔敢買轉頭就140

要等升到150可能臨瞓前至得

仆街啱啱7.9幾買咗100件cake 試bsc

Alt -> All season

屌 我買升就插

鬼佬一陣就車到佢去200

145

心臟唔好不要盲目追 雖然150都係低價

邊個背叛ada!

10點 佢地咁晏起身
一醒見到升咗成50% 我相信會少跌先

鬼佬起身見特價就狂掃

你本身係英國無親友？

短期支持位係137，俾少少耐性唔跌穿就攪掂

EOS is the goodest

今次真係投降 Terraswap 完全唔識用

佢有女朋友就夠啦

睇返之前冇估錯9點左右bnb又爆升？

住山卡啦咁遠
平日娛樂唔係扑野就係屌閪啦

same same

啱先又入金 節衣縮食都係為咗買crypto

最後特價

都要番工架嘛

平時真係除咗食唔肯點洗錢，crypto 入金幾萬幾萬咁入又冇乜feel

avax 癲線$50都到啦

binance個 1吋stake 60日APY又跌左

好似入賭場咁
幾萬蚊換籌碼唔覺係錢

希望呢度5年後個個財自

想問呢個40x 點解

一開bnb contract 就插。。。。

屙完爛屎未

BNB特價時段start

希望今年各位都賺得多錢啦
我仲讀緊u今個牛市賺到二十萬以上都好夠
玩得一個月唔識好多嘢

sfp真係唔撚生性

same 次次一開就插

泡沫爆破了

你買short會唔會益晒呢度全部人

topic冇左avax

但佢依家係升得最癲

幾錢本

賭下omg先

權重
每區塊挖左既cake，按份數派番比相對既池
例如有3個池，40x, 2x, 1,
假設每區塊挖100個幣
第一個就會有100x(40/(40+2+1))既幣
第二個就100x(2/40+2+1))既幣

有錯請指教

用BnB?

Avax 52 cls

爆倉價100，決定坐

有冇人有kucoin referal code想我入

PI Network

同pi冇分別

係咪睇住我黎食？ 一開call就插

bnb咁低我決定開張30x合約 90爆直接瞓覺

AVAX

55

我老早就免費拎bitcoin

Doge肯郁末⋯

我返緊工都冇你咁癲
抵我發唔到達

琴晚$30買咗avax

獎學金尖子

avax真係痴撚左線

見唔到既人冇福了

升緊

少爽

bnb已死
avax當立

放左AVAX，不過唔後悔。

唔知邊個做咗57.9999韮菜

放埋UNI
剩十幾粒BNB（均價六十幾）
全部放哂入launchpool
睇下會唔會真冧....

avax升多3倍先到top 10

avax世界入面冇韮菜呢件事

今個sem唔想讀書啦
完全唔識

得17粒AVAX
AVAX唔等我

用廿萬賺廿萬 唔難

就係因為我無打所以先升
你睇bnb
你要多謝我

BNB最後機會

走鬼啊

福音要傳開去

仆街bnb

Bnb頭先145高j左

爆左會無晒定要賠突？ 係邊一頁玩？

bnb印度神童

bnb攬住cake一齊跳落去

等上Binance

Doge 一枝獨秀企穩

爆倉就咁冇晒全部係合約嘅錢
未試過負錢

我入咗1000u 0.3粒

bnb留d用黎交費 驚咩

bnb 122啦

巴打咩位爆。。。

BNB真。最後特價時間

Set左$90 接盤

Mola mola.. free fall

BNB 120

印度童:計画通り

avax特價時段開始

bnb joy

LINK都跌

Bye BNB, see u at 100🥲

利申：馬後砲

bnb 100 先爆倉，驚西咩

Bnb b jor

訓一訓醒51蚊已經係特價

被人害

啱啱嗰下似震死啲合約佬
..再唔升啲short咪好好賺？

屌你又升番 122得個十零秒

avax咩事升到咁

完全見唔到邊度大跌

農場無啦

隨時雪崩

食下野就60，睇一睇youtube就70，碌下ig就80，遲到好過冇到呀

bnb要入就快

啲大戶cls
一次過可以放走咁多隻幣嘅錢
全部出紅柱

HODL

跟津巴揾食

28蚊將link轉晒avax上咗車

彈出彈入 合約全滅
正股驚閪

BNB 特價已完

Btc eth 應該叫佢哋做 妹幣
妹完未

幣災完結了

雪崩係指越升越勁，勁過廢老巴既雪球

LINK不動如山
平靜渡過每一個風浪, 繼續妹下妹下

yes 特價時間完左 到反彈時間

明明紅燈轉眼變成綠燈

139高追咗

那一天
人們想起了kebab

直坐火箭上月球

向上雪崩

你班友風向轉得快到

醒目，link唔夠潮，只可以當港交所個啲

Binance 點睇投資組合嘅比例

download最近比人hack嗰個app

Lets go bnb

...

flying to the moon~~~~~

excel

彈完啦, 再災過

126時溝咗

咁都跌唔爆我張contract，最後勝利係屬於我

100先爆倉 唔驚

見有eth 多出嚟換一半bnb做LP 最後雖然有IL 但因為bnb 而賺多咗

仲以為唔識跌咁驚

目標位300
計埋都係差幾%

啲大戶咩心態
跌咗對佢哋好咩

bake

大戶已經收到你既意見

DKLM印度佬

殺合約

唔倒貨點再平啲入

好彩沽晒保profit

跌黎入貨
你睇下1月btc跌完幾多機構入

bnb反彈完成 上便有針 返去特價時間

defi收息未驚過

驚what strong strong hodl bnb

又跌
今日冇profit

會唔會負？

玩完了
3年後見

有強制平倉
你其中一張合約到張平位
全部清晒

應該唔會 有insurance fund 呢樣野

強平*

BNB跌好啦，做咩拖埋其他落去

所以唔會負 你最早提早輸晒啲錢

drop to zero

其他都係因為佢扯上去

想知會唔會落99

又打錯字
算啦唔改

Bnb早知唔gel

跌晒

捉到啦

Omg bnb殺合約？
已經120

退潮嘅時候

121

joy了

幣joy

留俾個孫交手續費啦

我係pancake換左UST但係射唔撚到去terra wallet好難呀，點搞呀

早兩日先70蚊今日就幣joy

開得sfp 苦主區

叫咗你

痴線佬3個幣名

零合約表示輕鬆

幣災ustd有冇特價？

等佢地回穩

燈到跌晒

人升佢就25
人跌佢又準備番25

LINK真係穩如泰山

原來係佢

Stable coin

本來想叫1吋chainlink1吋金算 點知佢地兩個變咗穩定幣 點知BNB爆上去 加埋上去

屌

btc插萬物插

幣災

仲入唔入bnb好

1inch準備滅教

一野燈三隻

可以做到全線跌嘅大戶
除咗證券行重有啲咩

BNB 就快去返$90

無lu
玩得三星期就要三年後見

cls
都話佢係妖幣

已經得番兩三個人

唉 呢家真係特價時段 可惜冇錢

點解會覺得會一路升上去

今日低位 明日高位

有我

蛋糕彈唔高了

隻link真係好笑

有呀 但係點樣用幣安交易所連佢呢個 錢包

全幣死清光

睇嚟100蚊都支持唔住，要落返去50蚊

一定跌pull back下
真係火箭咁升咩

有錢就入啲貨

ETF

走鬼呀！

又爆倉

過年前例爆。

全紅。

今日特價時段已到 冇貨係時候入啲

叫左你唔好買

我睇30

我都有貨

Bnb係度殺合約岩岩入左錢 60先爆倉 帳面冇哂今日profit

大媽好癲

直落3萬9
連papa都輸錢molamola

好彩一早走左佬

個莊洗盤啫
嚇我唔到嘅

我冇連，想用Dapp就由幣安射錢入去，反正gas fee極低

牙jer好快再長大

當你係一月果陣用1蚊樓下入貨就無感覺了

今晚會唔會上返14x

LINK升到27,28就係為咗可以跌返落24,25

求下標題唔好加bnb
唔好燈

唉我吊你老母MIR我放棄夠膽就上Pancakeswap

auto暴跌

個莊要洗下盤先有力pump
準備上ATH啦

改返正常標題未

一間改做 Cryptocurrency 咪仲衰，成個幣市攬炒

bitcoin / cryptocurrency 爆煲集中討論區 (38)

我決定反燈救一救各位韭菜

牙jer變巨棒

頭先我有錢一定大手大手入

終極攬炒

爆煲啦

股市有麵咪媽
幣市有藍絲苦主大媽

SUSHI

求佢出少句聲當幫手
最多呢度全部人比返啲佣佢

密切留意大媽動向

張1min圖好刺激
真係少啲信仰都比佢呃貨

buy the dip

# 1000